致年輕，有抱負，有理想的香港警察

可能，你地係為左人工同房屋福利去當差。
可能，曾經有異見既你地係為左警隊聲譽而當差。
但係希望你地唔好比警隊內既腐敗同化，希望你地唔好忘記！

警察唔應該再理警隊內部小圈子！亦唔應該再默認警長唔鎖locker文化！

香港有無icac都係靠你地！你地跟本可以唔使放蛇去叫免費雞但係係濕鳩大陸雞！而順利溝到港女！想當年80年代尾，九十年代初港女都係見到差佬就濕！

叫完免費雞你地仲要擔心放蛇立唔立到功，衰撚過我地平民去叫雞！

仲有，你地班警察高層同老屎忽全部唔使簽約有長糧！你地前線警員有咩？你地只係被高層用完即棄既避孕袋！如果你地有日良心發現，我相信香港人都會有心去幫你地爭取返取消合約制！

記住！長江後浪推前浪！新入伍警員先係香港警察未來棟樑！

想擺脫警隊腐化同小圈子文化！由你開始！

記住！你地係香港警察唔係黨衛軍！

推 希望香港警察見到！

推 希望良心警察見到

推 唔想香港警隊腐化落去 必須要靠你地！

推 推倒locker文化！

如果你地唔想再要諗買咩野放入大sir locker，係時候要醒覺！